\documentclass[../../root.tex]{subfiles}
\begin{document}
	Wie nach Aufgabenvereinbarung benutzen wir \textit{JavaFX} zur Realisierung der GUI sowie \textit{JUnit und Gradle} zum Testen unserer Implementierung, ansonsten werden wir nur mit Hilfe der \textit{Standardlib} den Lieferdienst implementieren.
\end{document}